鬼滅係咪漫畫好睇d?

ps未睇過漫畫，只睇過動畫

如果只論動畫，真係幾好睇。但d人講到係神作，我就覺得未至於。係咪漫畫仲好睇d?

漫畫垃撚圾

我同你相反只係有睇漫畫，覺得好普通
有可能你會覺得動畫會好睇啲

動畫同漫畫都係神作

漫畫你可以知佢打乜

ching你小心d講野會比人屌

動畫好睇啲
漫畫真係好普通 不過不失

漫畫過左花街真係唔係好掂...

漫畫好睇，必讀

你睇站劇場版後
先開始睇漫畫好d
到時你再講感想

其實我覺得動畫都唔好睇

動畫只係動畫公司高技術救場

睇埋無限發射篇先評論

冇話咩特別 但花街篇好睇

明顯動畫好睇啲

漫畫初期嘅幾特別
寫咗主角嗅覺好靈敏！？
戰鬥描寫嘅讀白
殺角色不留手（炎柱）
後期開始趕工嘅感覺
一啲以前嘅設定無咗
最後妹妹啲謎團無解
無慘講到咁勁但咁輸法有啲兒戲

睇完動畫
同龍珠火影死神海賊果d比
唔覺佢有打過

漫畫係神作

其實鬼滅有咩咁好睇。
睇過鋼練火影之後唔覺有咩咁特別好睇

最好睇緊係班盲粉啲留言

我覺得無慘有d似葉王

講真 呢套嘢8成都係靠ufo整動畫
剩低2成就係武肺報復式消費

講真條友既畫功真係算係數一數二差
最明顯係炎柱咁撚特別造型，以佢畫功係完全carry唔到，全部都畫到好怪

我相信ufo會整得好好睇睇

武肺唔關事啦
佢爆紅果時都未有
果時去日本諗著去jump shop買週邊
點知要排2粒鐘一樓排到落二樓，仲要係平日